我係親政府撐警嘅，我有嘢想講

近日社會發生咁多事，我哋依班親政府撐警嘅日日都要譴責暴徒，幫政府同警察諗故仔真係好辛苦好攰

有一兩日唔記得熄Airplane Mode，唔記得返工都人之常情，相信公司/公會都明白

不過無論我點都會頂埋今個星期嘅返工！

預計8月5日頂唔到喇